Email同miss pun已被捕

真係玩大左

蝦個弱智當自己好好波

抵啦臭雞 打住女權旗號 蝦個弱能人士

這就是女權 身體自主

哈波台手足
係咪有督灰撚

真？

弱智vs弱智
打和啦好冇

連登仔同PR公司+藍絲可以一齊大叫啦
支持警察嚴正執法

約炮有黑警護航都幾撚爽

你話水個藍絲出黎就話姐

水個弱智出黎有咩用

呢兩條女太鍾意玩

email 可以自辯了

個傻仔係媒黎

我可以同佢哋玩㗎

抵死

條弱智係咪差佬放蛇黎

可以告乜? 欺騙感情??

賣相賺左咁多錢，可以比d律師賺下啦

D藍可以大大聲話 PTGF 天使

抵啦
玩我地工場手足

犯左咩法？

有無人可以簡單講下咩事？

條仔識玩應該去睇精神科先

隔離post有人back up
好似玩大左

2個呃鳩個弱智仔出嚟開房 之後又綁又鞭仲要上ig開live 比藍絲報警

柒在開live

想呢兩隻雞收皮好耐

抵死，再咁玩遲早俾人姦

手足

坐監啦 正正經經賣西咪算
開live玩弱智
弱智

如果係2男玩1女 一定坐硬
女權大晒!?

槍斃啦依兩個豬閪

咁耐都冇source
仲要成PR起哄

上面有埋live片

驚乜,email好快就會放番出嚟

咁又pr 屌咩

好柒

算錯有錯着啦
中間撳停咗都咁癲
無開live佢地繼續落去真係唔知佢地會再玩到幾大

source?

又綁又鞭?
應該做妹,假嫁嘩?

段live冇講過佢地被捕

熱門由721咁快就變左做黃雞對上藍嫖客
g持g持 香港人 加油

玩撚大左喇

弱智都睇得出約出嚟嗰係弱智

我都唔知冇睇條片 但係睇其他po啲人係咁講

弱能‘藍絲'人士

仲衰
唔係pr但做啲嘢同pr噉似
一係藍一係五毛一係蠢
自己揀

........

抵撚死 身體自主啊ma

On99恥與為伍

呢班唔係五毛藍絲

波台大部分都係做狗

咁到底有無人知到底係拉咗定點

條 on9 仔唔係攞正弱智, 都係邊緣嗰隻啦, 呢啲係真傻, 冇乜玩弄價值
係都係玩啲乍假扮懵, 做藍屍搵著數嗰啲冚家剷啦

汁？

真係拉左？

更正: 乍傻扮懵

抵死 呢2個黃絲賤婦敗類

Super

佢ig直播

5gjm9

講真，我好想玩

我究竟睇緊咩

唔會咁on9下話
會唔會一個屈尾十
原來夾埋話玩性遊戲

有咩同個法官講

收到風個肥哥哥係peter畀料，咁樣玩鳩我cctai手足抵佢俾人拉啦

拉阿匡依靠妓女維生

睇樣都知條仔弱智
撚個弱智好叻咩
依家仲要俾狗帶返去撚返轉頭

拉乜？
警察真係得閒

諗住佢地用訊息玩鳩藍屍，點知真係約出黎，而家疫情咁癲仲搞啲咁既野

點解咁有錢讀書咁叻

都咁傻

佢男友仲好似區議員來

其實係唔係弱能都冇分別 真係好on9

電子雞坐監都仲可以淨袋毒撚Patreon錢

標題黨差佬上門=被捕？

洗乜人督 自己拍片放上網

全撚部都弱智

一睇就同呢度d手足一模一樣
好玩唔玩
玩手足好唔道德

犯咩法？ 國安法？

做乜9

Ms Pun黃定藍係一回事，但佢真係好撚on9，係高分低能個隻，等睇啲連登仔話鬧佢既人係五毛，反正我就唔係

其實你地錯晒，個藍絲其實係抖m黎，今次佢實好滿足

今日獎金獎品非常豐富 其中包括

其實水完出黎咪算 仲玩乜尻

講真，miss pun 同email係警署比人強姦都唔抵可憐

屌 +1

都算證明dse勁唔代表咩

兩隻社運雞幾時收皮？玩到真係約出黎咁on9

Source

咪益阿蛇啦 email就是但

屌條弱智咪個藍屍on9仔囉
抵撚死 玩到佢跳樓都係藍屍弱智
連登啲人幾時咁撚大愛 好噁心

國安法做野啦

無啦無啦 miss pun仲話自己係處女 隻豬無啦

監獄主題性感相？

會唔會比人女女女

Email肥到隻豬咁

見到佢兩個收皮好開心

真係波大無撚腦

其實可以告啲乜

捕乜鳩？

Email 咁肥嘅

拉咩先

冇4個女警都塔唔到中大電郵落樓

拉乜？ 自己約人開房都有得拉？

咪撚屈人pr啦大佬 呢兩條女日日影裸照 根住仲要拎住仲學人講女權 咪物化女性...

一陣文匯報大公報又可以抹黑我哋
去到外國戰線，見到你撚鳩個弱智仔幾咁難睇
完全唔明露出胸部，開patron 賣相對個社會，對個運動有咩好處

呃撚曬毒撚啲錢上車上樓？？ 吸曬啲眼球賺錢？？
相信好多人抱住一種食花生嘅心態對待呢一班黃色色情圈
但無可否認呢班人係係我哋嘅毒瘤
抱著身體自主嘅名號吸引眼球，但做緊嘅嘢係完全冇營養

痴線條藍絲似真弱智

一定要比啲教訓呢兩條女 玩呀拿

弱智嘅政治立場你都咁認真

可以拉乜野

個傻仔學蓋清叫下雞咪算
搞咁多野

賣相呃下毒撚就叻

拉返去之後仲唔一百連發

yes
miss潘幾年前我第一條片就睇到以家
本身都好地地 最多都係著低胸
但群埋email後 變到真係成隻雞咁
日日影裸照 av女優都無影得咁密同咁大膽啦...

狗也不屌啦

唔得 misspun是黃的 是手足！

一早話呢兩個係黃絲敗類 大把位被人入我地黃絲都係啲淫蛙漡婦

望就咁望

miss pun 似破左處

係咪之前跟蹤miss pun個弱智

呢個po好多pr冇5毛狗

呢件事真係好撚難睇
坦白講 我就咁睇條片都覺得係兩個無品既閪女人係到玩鳩一個心智有缺陷既人
至於你話咩藍絲咩性騷擾 點證明

另一個post樓主又話片中人同藍絲唔係同一個人
有可能係個藍絲想玩返條女轉頭 就點左個智障既人上去？
仲要開live 真係on9到難以置信

犯咩法 sm犯法？

個兩條女好抵死 做埋啲弱智野 仲要開live
當然個男嘅應該都有問題

肥撚到咁都屌得落咩

佢拍既片都係意淫，相都係意淫，目的係呃白痴課金， 周芷樂死忌又放咸相叫人課金，根本兩個眼中得錢

第三個可能 做媒呃鳩人睇 又係on9之舉。

stop making stupid people famous

抵死 希望呀sir入去比d教訓呢兩條女

On撚鳩犯咩法

抵啦

根本就係，幾黃都好咪又係雞

一個荒謬扭曲既社會下產生出黎既唔知算唔算職業
希望呢鑊可以收晒佢兩個皮
呢兩隻野固然抵屌
但買相果班更加on9

個email自認借社會賺錢

蓋清好波
駁唔撚到 成鳩日比位人入

你唔係信嗰兩隻雞仲係處啊？

真係抵撚死兩隻臭雞，正經野又唔去做，撚到隻傻鳩藍屍有閪用咩

日東酒店book 幾錢

兩隻臭雞今次仲唔係狗屋比狗屌?

5舊有找無記錯

個支那仔話自己未扑過野

身體自主 上次已經撚鳩個白卡佬 上得山多終遇虎

miss pun 出鏡正好多

收到風片入面個個弱智仔都係波台一員

拉得好 平時佢兩個搵毒撚錢搵唔少啦，佢地咁樣玩人唔代表佢地心地好得去邊

miss pun 未群email前應該係

真係好撚on9

500

兩隻妖孽係狗咁鍾意玩 係狗屋比狗輪大米啦

睇人仆街好開心

條片睇到呆咗

大公文匯要入個陣就乜都入得㗎啦

同牛丸有咩分別

人地上埋ig都話俾人拉左

冇...

啲人要入個陣，黃子悅都入㗎啦

佢兩個都唔係sell心地㗎啦

小小嘢就阿支阿左
換返轉藍絲笑撚埋個男仔一份
同對家講道德 等輸啦你班撚樣

真係好on9，玩還玩走去開live玩

正經野唔做，搵呢d 黎玩，抵撚死

問題係水完人做咩自己真係出去
浪費時間

見到同伴吖嘛

拉咩 又會有差佬咁搞笑

咁你咪學藍屍咁搵個弱智嚟搞囉

唔好話我地鬥黄
呢2條女可唔可以唔好再話自己黃

影衰曬

真心抵撚死
如果佢真係黃絲真係影衰曬

開LIVE就擺明衰戇鳩啦

比人拉返去

用咩原因拉？
賣淫？

你講乜9呀 依家係條仔性需要人先
你地就幫對家諗埋一份 收檔啦

撚人撚到自己上身

抵死啦，成日搏出位

差佬近年做得最好就係依單

抵能死 想呢兩條臭閪收皮好耐

分唔到邊個先係弱智

真正比位人入

牙蓋

應該係告佢d鹹相違反商品說明條例啫

唔驚

有咁多野唔做
做埋呢d野 on9

準備係差館比班差佬好似佢地岩先咁比人玩喇

女權傻閪身體自主啦今次

條仔問題，沒咩好討論

其實間酒店係邊個開房
好亂呀

睇件藍絲ig對答又唔似弱智

邊個影的

Renee 就真醒啦，靜靜雞搵錢

佢有瘦過咩

兩邊都抵死，唔抵幫

中大

但咁唔代表黃營既人就要咁自己去做衰佢囉

所以我咪叫你覺得冇問題嘅咪跟著佢地咁做囉，調轉頭藍屍點諗關我撚事咩，自己用下個閪腦諗下藍屍點解係藍屍先啦

咁撚完人玩到自己一身蟻，就好撚醒咩。

告乜呀? 告非禮?

ho ball, 好耐冇咁支持POPO

姐係點

一直唔知個miss pun點解咁出名 個樣好似一樓一

真係痴左線

佢地直播都有人揸機啦

咩性需要人先 你打拼音㗎支那仔？

sell用女權去賣咸相 再利用黃色光環令大眾唔敢批評 因為係黃就有大把人保護佢

學人講唔好講道德乜乜柒柒，唔講玩個真弱智啱唔啱在先，淨係咁撚鍾意網上打飛機開live已經夠柒啦

我曾經話佢地係雞比一班人屌到仆街

光明正大做雞都無咁嬲

cam man囉

黃色黃色經濟圈

抵撚死
弱智都玩

事實證明 只要自稱係黃 做無道德野都有大量人護航

依d假女權，真係要搵野制衡佢哋。

其實奶鞋底嗰度，email係咪想阻止miss pun？

黃既不嬲唔屌得

影撚衰哂
講野d tone似欺凌多過乜
咁做對佢地對成個抗爭有乜撚野好處？
真心多撚謝哂 死臭雞s

問題係一單還一單
佢地做電子雞乞人憎唔代表佢玩鳩個藍絲你地要想煮死佢, 私怨大過天

email啦

Cctai 唔入黎撐手足？

黃圈唔洗清老鼠屎 明明成班人自稱黃去做衰野 影衰真黃

無啦 呢個post都大把人屌晒鬼

佢哋有話係抗爭咩？

佢係想叫佢收錢

性交易你情我願的既話有咩問題呀
而家係兩條臭雞昆9人呀，即係wechat d點數黨呀明唔明呀on9

好似傻傻地....

miss pun個人原來咁既格....

用黃做護盾我覺得佢兩個好撚狗閪

黑警上到黎 敢唔敢撚黑警??

講係噉講啦，但可能用意係想阻止

成件事咁on9
咁樣比人拉係毫無意義嘅犧牲

其實你哋邊撚個覺得佢一定係弱智呢

玩藍絲唔覺得有問題

個男真係弱弱地智
睇睇下覺得有啲慘
不過係藍屍 唔食屎都唔撚得

一批評就變撚哂PR公司

呢個弱智仔同ig dm個係咪同一個人

邊個報警？

但玩鳩果個係變態藍絲, 仲有咩問題

你死喇，兒登仔追鳩住你黎咬

佢玩開已經慣撚咗 明明已經比好多白卡佬跟蹤 但完全唔覺危險，唔係以為同件肥婆一齊就保護到自己呀

定啦 email 讀法律 駛驚？
點解會有人同情個男
係個男主動約開房

抵撚死啦
你撚人
點知狗撚你

眼中一切都係為錢

對住emai同miss pun就大把仁義道德
波台狗學人講道德真係人唔笑中國人都吠

藍屍黎架喎 抵俾人撚啦 性騷擾人在先 個樣弱智大撚晒咩

一睇就睇出條友弱智啦

我本人輕度弱智

衰啲講，條友一睇就係弱智野，講嘢又語無倫次
兩條女權撚仲拍片撚9佢，被捕都係抵死

偽黃電子雞

email勁能豬

其實你邊隻眼睇到個男仔係藍屍

最能無道德既child登同波友 竟然話人無道德

你話笑唔笑死

條肥佬成個弱智版曾志偉

如果人哋有殘疾證，就無嘢好講了

Awb

Email 唔好有事呀

弱智識約人開房？

變哂5毛藍C

佢利用黃色光環呃人錢 周同學死忌都係識開post放咸相叫人課金 仲無問題

你哋話係「弱智」個藍絲
竟然識約女去開房 send裸照畀miss pun
乜有咁撚醒目嘅弱智仔？

到底劉頴匡同ssp個區議員係咪盲咗

ching覆錯post

希望呢單野可以收佢兩個皮 好撚煩成日咁高調出黎用黃絲個道德高地 賣淫相 傷風敗德，黃營都被你地整臭晒啦

只要係藍絲
連登仔做咩都岩
大家話係咪

Exactly

你光明正大打鳩啲藍絲 比狗咬起碼都有型 啲藍絲講起你個名忌你三分
咁樣搵個白卡佬嚟侮辱 真係肉撚酸過波台手腳

唔撚同你講嗰條友咩身份咩智力啊，舉個例，你覺得開著live丟汽油彈有冇問題啊？用下個腦唔該

有咩昆9人 咪出嚟拍片囉 見到同類所以同情心爆發？

打到啪啪聲 坐幾碌無得走

篤灰狗

個POST好多PR

開口埋口抵死拉得好，以為去左香討/yahoo討論區
我憎電子雞，但我唔會支持黑警搞佢地，痴撚線

恭喜

我係Miss Pun男友即刻分手
同個弱智咁認真玩，點知仲七到比狗咬

可以入佢哋啲乜？

人地話無問題

IG dm dialogue?

曾志偉本身就弱智...仲點弱智版

你同盲撐偽黃撚冇分別

可以告乜?

證據？

見到自己嘅影子所以咁有愛心？

再弱啲

賓看緊邊場

又迫害手足 搵議員救人

紅色大字有道理啲？

真弱智

影衰黃絲

係

但似玩緊自己多d

有冇details？咁撚仆街

條友有講自己係藍？

非法禁錮？

係你講粗口鬧9我先

抵啦
唔介意拎去慰勞阿蛇

五毛多撚到

其實你係咪係片入面見到自己嘅影子所以先咁有同情心

其實點解要花時間撚個毒撚？仲要book埋房除埋罩講嘢⋯⋯

睇完淨係心諗jm9

有冇update?

支持狗隻Sm Miss Pun 跟住又擺上網

福乜都冇做過咁濟

佢地要大家學藍屍咁冇腦盲撐啊嘛，成日又要講藍屍冇腦黃絲有腦，到頭來黃絲都只係想做個冇腦嘅人

片入面嗰個係廣州仔
唔係藍屍

我愛共產黨係咪要開房講

波友=黑驚+5毛藍絲

你係係片入面見到自己所以咁撚大反應呀 問你呀

邊隻字見到我有同情心 死大劣仔喺度spin

罪名：歧視傷殘人士

email個ig 人地死忌當日 身邊個個都出post 紀念，佢就呃少日錢都唔得，當日就叫人課金

5毛狗

唔係咁撚on9嘛....都唔知點講好啦

有無收錢

一堆波台狗衝哂入黎

同意

講真呢兩條女真係傷風敗俗 成日拎女權黎賺錢 仲要撚個On9

得閒得滯咁 益埋個毒撚

有無懶人包

入去前
影返全裸益下街坊

真心 你話我道德撚都係咁話

兩條女心地係好撚差 擺到明欺善怕惡姐 仲叫人奶鞋底 痴撚線？條友好明顯係有問題，姑勿論係咪真弱智，唔見得欺負呢啲人有啲咩咁威，你話佢藍絲，至少睇條片反映唔到，成班人見有得欺凌就搵藉口講姐，條片佢都話冇留意抗爭事件，咁都可以屈藍絲？

心地差就梗 幾靚都冇用啦 前提仲要唔靚。

btw why波台

咁昆9人出黎都冇問題
真係唔知笑你毒撚定弱智好

駁唔到人地俾人昆就想spin去我係咪同情，低汁到呢

好撚on9
唔明有咩好玩

中意告你咩咪告你咩囉
訓左幾耐

不如你答下我丟汽油彈又係咪要開ig live啊？腦呢樣嘢好有用，希望你冇唔見到只係一時冇用到

感覺到㗎嘛

真 bin撚返佢兩個就岩

快啲告到上 high court 啦
用佢物化身體自己嘅錢嚟伸張正義

果條友一睇就知係弱智啦
畀d同情心好唔好

希主miss pun同中大email係監獄好好反醒

呢到係波台似係你條碌柒衝入黎

呢個真

你好高汁？ 邊度畀人昆我想問佢

最撚憎人就燒車 燒垃圾 打爛哂d交通燈 最撚仆街就係依d人

嘩屌仲要自己除衫引個白卡佬除 真係雞黎。。

你柒夠未

我都睇唔落 同欺凌冇分別

x2

中晒計，仲拍埋片上網以為好威，成地花生

差佬近年難得一見嘅正義之舉

email對波大過臭西pun咁多

On9無辦法
黑警見你係黃絲實屈9你 Miss Pun

屌你乜撚野垃圾比喻 原來civil unrest同做電子雞有得比

兩條女真係好撚蠢
Email仲話讀law, 玩緊火都唔知

波台狗

救命條將軍澳驅魔人好撚柒

你on9完未？ 問呢啲問題有幾難
唔通我答你係?

好撚好笑
開口埋口成日話女權=平權
如果今次角色調轉 俾人撚果個係女嘅
唔知又會點

呢單唔太關政治事喎老友屈都唔洗用呢單屈啦

你真係

支持阿sir 希望佢哋兩個入警署被屌

玩放飛機咪好地地

先唔講邊個邊到見到佢係藍絲 miss pun話人哋dm 騷擾佢幾個月 佢係唔係唔識用blk功能 今次柒撚咗就忍啦 條女平時都搏開位 連寫真都要掛浮城

佢錯唔哂喎 除左Miss Pun仲有Email

玩個弱智仔都唔得?

我有我底線
有三種人我係一定唔會打
弱智、殘廢、老弱
所以邊個話女人唔打得
果個就係偽善的仆街🖕

好撚幼稚

block咗邊有嘢玩

所以而家大學生質素

屌你 你依家破壞社會 破壞香港 邊樣嚴重d呀 黃屍

支持警察嚴正執法

堅幼稚 on99

真係好衰....
究竟佢地係到做緊咩？

no黎條友去到邊都比人屌5毛狗

換個弱智上去引佢地上釣

如果係真，比佢畢到業就………

唔好激嬲女權
黑驚大撚獲

but anyway 希望班popo好好招呼呢兩條臭西

賣肉預咗架啦，根本係小題大做

黃色妓寨圈

弱智又點
想屌miss pun有錯咩
開房有錯咩
放晒上網係咪好好玩呀
為左當事人著想
del片啦

因為佢地黃先拉 好cheap
推 救人 班MK童黨就放生

個po開喺波台唔比人入？

佢地冇做野 拍片影相呃課金。。。係要做呢d咁爆既野

駁唔到

蓋清做咩唔着返條褲

智商分別

我又睇唔到個弱智仔邊到似藍絲
我剩係見到講咩奶鞋底又剩佢個樣好猙獰

細路女唉...

話無問題個d係咪on9全世界望到條弱智除淨條底褲呢下擺到明真係玩大左
撚鳩d弱智藍絲絕對係無問題 但係當全世界都望到條弱智除淨條底褲呢下就唔係藍唔藍絲咁簡單

試想像下如果有日有連登仔約女扑野 除晒衫褲之後比條女影相post相上網笑扁撚

如果你覺得email佢地無問題既話 其實亦都係間接承認上面個case無問題 到時就唔好怨女權撚玩晒

又話和勇不分的 你痢迷黎？

無聊

屌咪就係 擺明想撚鳩啲變態佬 其實同弱智只係一線之差

憋除顏色，用呢D手法上位好cheap
完

犯咩法先

他朝一日清算班黑警果陣一定要全部冚家產 一個都不能少

咁黑警唔清算得喎，冚家產邊有得你食花生睇臭雞俾人屌？原來狗強姦被捕人士咁值得開心？

on9 咁都拉人d popo好小學雞

犯咩法

抵撚死喇 兩條臭雞

佢兩個一定要坐監 女權呀拿咁撚牙刷

連登仔話係，香港雞排妹

仲開心過睇大陸俾美國佬搞，差佬做實事

佢都無講佢愛你老母咁佢係咪係老豆啊？

2個洗定8月15入去坐啦

支持警察清理門戶 阿sir,我撐你!

有錢先有本錢玩，你窮撚仆一街分分鐘永不翻身

連登幾時變到咁撚大愛
弱智仔可以咁撚醒，約到條女出嚟玩
佢係咪真係弱智啊

欺凌同性騷擾
總有堆MK妹覺得欺凌好威威

咪又係雞～

如果果個連登仔係藍狗, 我真係覺得冇問題

咁你覺得打爛美心富臨又有冇問題?我可唔可以問返你「如果有一日你開間鋪俾人打爛, 咁你會點?」

呢個post好多波台垃圾

仲要辯

成件事唔講道德都係衰on9架，好撚心成班咪撚衝出嚟柒啦

email都叫有底線

做咩屈人弱智？

用咩理由拉？

成班波台狗係片見到自己正義魔人上身

兩個「抗爭女神」抗爭咁耐都未撚試過入差館

估唔到第一次俾人拘捕入差館係因為呢啲嘢

女人真係切忌懶醒 多數都係柒收場 你話撚到條藍絲 人哋無名無姓 依家返屋企睇住你兩條女俾人拉都咪話唔過癮

真係唔知邊個俾人撚

玩個弱智藍絲都唔得
平時比狗又打又性侵就淨係識嬲嬲嬲
原來連登咁大愛
大愛左膠真係累事

原來係個男人後來唔見咗

連登仔同黑警有咩分別？
係藍絲就可以為所欲為？
當自己係法律？

你裝修會開ig live？

agree黑警真係cls

仲要係撚個無名毒撚
唔知對黃營/場運動有咩好處

唔知間酒店乾唔乾淨
二嚟唔知條無名毒撚有冇肺炎，仲要同佢除罩講嘢

如果佢哋純為發洩，咁就俾狗拉入狗屋，成件事好無謂同唔抵

最後嘅感想又係：jm9

又比啲狗搵到位入

True

你同佢兩個自己人炸，我地唔係呀

我都有用patreon
有無人有join肥西同教畜個patreon
聽講佢地月入六位數

抵死
做野唔經大腦

哇
依個完全係普通襲擊

完全唔知你嗡乜

Miss 潘拉過啦

同黨 一齊入去坐

即係個弱智 之後失蹤左？

其實miss pum之前俾狗咬過，漂白水淋藍屍

佢地做左啲乜？

快過721喎

藍絲精蟲上腦約 搣時潘 MISS PUN爆房, 搣時潘應承左

將IG MESSAGE比人睇就可以放人啦

破壞全球同破壞香港
邊樣嚴重啲呀？藍蛆
武漢肺炎搞彎晒全世界
親中死全家

我係對家記者就日日追住佢問，點睇你女友玩9個弱智

寧願你哋係PR公司都唔希望真係有咁多大愛左膠

係道德上過唔去咋嘛
都無犯法，照計轉頭就放人㗎啦

幾時開始撚藍絲要比人屌
唔知以為自己睇緊香討

顏色到冇哂人性
亦唔講證據

買咗長plan個班咸濕仔點算

email就醒，一野都無掂過個男

email，Miss Pun，弱智仔 都有波

自舊年6月9日第一次支持警察

傻閪 衝出嚟護主有得屌咩？

佢嗰時入差館都係因為告鳩唔知邊Q個藍絲

黑警:有得女女女了

都話唔計道德，你做踩界嘢係咪會開著ig live啊？講撚極都唔明，你似弱智多啲

睇email個live係咁講

係咪好撚多左膠

輸民意

呢個係第二個人嚟

對住藍絲 我真係無所謂呀 如果我引倒啲藍絲出嚟比我奚落 我玩撚到佢跳樓添呀

佢話自己可能有肺炎

5毛當道

撐佢地咪得用佢地張相黎打飛機既毒撚囉

下次你裝修記得開ig live

但呢單嘢你情我願 ig 有晒對話

冇良知+道德底線仲衰過藍絲

好多道德撚

之前比人攪咪入過一次仲有條罪係身

咁又冇證據係弱智
似者

抵死 垃圾電子雞

你講真話比人話你分化架啦

抵撚死啦 死肥閪

我唔覺得有犯法喎

宜家擺明係miss pun自己玩釣狗公關柒藍黃事咩

痴撚線兩條女真係好撚戇鳩

依家咩時候啊屌 正常人都會盡量同人少接觸

佢仲夠膽死叫條友除口罩跟住自己又除口罩 仲要赤腳掂酒店地板睇到我呆撚咗 以為呢啲咁緊貼時事嘅人 好識保護自己

最撚恐怖係gmail仲要話自己有風險有肺炎因為前排先同患者食過飯

但全部人係若無其事jm9

其實好碎料 無綁無鞭

係完全On 9
咪用大愛兩個字做掩飾標讖

利申 抵佢兩個比人拉 但係唔等於唔使FC

其實邊度有話佢係藍屍？唔係話廣州仔無留意開抗爭咩？

屌，應該pin呢個

放人 否則推畀所羅門話禁錮手足
美國好快制裁班人無理拘捕

屌原來唔係 係打得返電話俾個弱智 啲狗搵位入佢哋

開除學籍
我好支持

成件事好on9

玩大左

桃色陷阱有邊單一開始唔係你情我願啊？

條仔係咪藍絲都係任miss pun自己一個講咋
咩證據都冇
cap圖又blur哂id

so true

有啲人話覺得好爽 但我真心唔覺有咩爽
又唔係辨論抽到正常人冇聲出或者打鳩一個正常人
只係幾個人圍住玩一個講唔到完整句子既人
跟住叫人奶鞋底 奶啦好多人要俾錢奶架
有咩大快人心

佢都唔係真黃

冇道德咪賤過藍C小粉紅囉7

黃有黃既底線，唔好鳩up啦你

因為話佢藍就可以合理

要幾冇人性吧先會講得出你呢句說話

影衰晒黃圈
親共派已經大造文章，黃屍打市民，連弱智都打

宜家睇落miss pun似弱智啲，平時仲講到自己幾咁有智慧

我見miss pun po啲對話係個弱智會話佢係黃屍天使

jm9

以為ig撚完 點知真係出左嚟仲要係弱智嘅

好過你冇道德既應該

開直播叫人報警拉自己

睇佢個名就知啦

做乜撚

但今次呃咗個男仔乜嘢

條片仲要冇講過狗公係藍絲

個黑衫影相驚撚到明明都係幫女神影下相諗住有野睇

好想比miss pun fit落去佢就好啦 約到同兩個靚女傾計窩

popo們 你地做多左啦人地約出黎玩 你無啦啦上去阻住曬jm9呢？

其實點解有咗拍片功能之後令到好多人變白痴
正常都知要咁玩人都唔會拍片
佢仲要直播
仲要黃底 班狗今次點都搵野告佢

2個人黎架

傷人？
成條片咁長 冇睇晒 唔知會唔會有講到同意

我都睇唔到個男人有反抗 佢可能仲好enjoy

有一個藍屍 一個廣州仔喎

我睇咗啲乜撚野

講真呢個行為
民主黨共和黨都接受唔到

支那入侵連登

上咗腦既黃屍你覺得有人性咩

咁佢衰邊條啊

咪係
一開聲就屌柒肥仔死藍絲都好丫
乜撚都冇就有人信

條仔好似好enjoy...

好多波台弱智狗

用心地差嚟形容先最貼切

成件事係損人不利己 睇到好撚嘔心

逼人奶鞋底嗰度真係睇到我好撚嬲 你試吓換轉性別？條友死撚咗啦

Gmail仲要係咁強調奶鞋底要收錢 好明顯想build up女權至上 平時仲成日話乜撚嘢男女平等

屌你老母男女平等就係要人奶鞋底 仲要收錢？你老母唔撚係講句黃絲就代表你好人㗎！

兩條女真係邪惡到仆街 極之嘔心

係喎撈亂咗添

依家如果個弱智仔唔係話自願的話，Miss Pun就

入唔到啦

其實有咩證明個男人係藍
上面一堆未審先判屈左條友係藍既先

拍埋片坐幾碌

位唔是咁上的

講真話會比人屌既黃色雞圈

成件事有機會構成咩罪
非法禁錮，普通襲擊，虐待？
肥婆就協助xxxxx？

你去保佢囉 深明大義

樓主走先...

唔比啲教訓呢兩條友都唔知衰 抵死

下真係俾人拉咗？

又要話自己係處，又要影埋哂啲露體狂相，都唔方好野啦

黃色妓寨圈呀

今次純粹睇狗咬狗 一邊黑警 一邊臭雞 兩樣我都憎

抵啦，坐返幾年先
警察叔叔有新玩具

抵死,玩撚到過哂火

屌你老母成班道德撚死左膠 呢一年係咪訓撚左
人地做左啲你唔夠膽做既野 你係咪應該多謝人
抵比人話pr

好撚多pr

差佬對男同女犯事個標準都唔同啦，照計應該無事

如果你覺得為左抗爭就可以欺凌性騷擾弱智人士
咁你同毛澤東時既紅衛兵，為目的不擇手段、出賣至親，毫無道德觀念等人完全冇分別
諗清楚你為咩抗爭，要爭取定要發洩

抵輸啦 同對家講道德

自主行入警局

你話佢哋狗閪簡直侮辱咗隻狗，佢地雞黎咋

Pin this

有咁多冇腦人盲撐，下次再嚟多獲只係時間問題。咁鍾意網上打飛機，又唔係第一次奶嘢，都仲未識小心，唔多唔少都係因為呢啲盲粉。當大家成日屌鳩啲藍屍冇腦盲撐政府時，黃絲豬

其實你邊度見到佢係藍絲？成條片根本都證明唔到佢係

條友根本本身有啲問題 成班搵藉口欺凌人姐

條藍絲走左先有狗到？

上去個個係廣州人
之前dm過miss pun好多次冇覆
之後一覆就約上酒店
好似係咁

認真 刑事恐嚇
唔係話實入到 但已經足夠入到

唯一既cap圖時間線都唔岩，又blur id
咩都唔知就幫兩件垃圾港女先

條友應該睇台講嘢 見到波台就即刻開恆turbo屌人pr五毛

對黃同藍都有唔同標準

係時候物歸原主

樓豬走先呀

唉
俾子彈對家
2個蠢閪以為自己好醒

讀law㗎嘛

唔到佢而家講係唔係
而家當時佢有冇講或者有冇暗示可以

如果佢book房 同個男人主動約人 我覺得會係暗示同意

呢兩條八婆真係影衰晒黃絲，其實佢兩個貢獻過啲乜？似係乘機博上位多啲喎

告咩先？邊個告？

好撚多P牌仔入黎護航

黃=/=要盲撐，做人要有良知同道德，唔係同藍絲有咩分別？
如何今日條片入面既係大波man、狗、甚至係721班白衫佬，我相信呢到唔會有一個人出聲，重會拍哂手添。但我依家見到既只係一班用黃去包裝玩鳩一個弱能人士。

我唔知條友係咪真係「弱智」，
但如果真係、其實佢地諗野就好似小朋友咁，
如果一個細路父母係藍、日日睇TVB、細細個就教佢國家好、警察係正義既化身，
咁佢邊有可能會係黃？重要佢地智商俾人低，根本就唔會明咩叫民主自由，係咁既局限下你期望佢有幾黃。

性係心知常情，弱能人士都一樣，
佢地智商低=/=冇智商，
輕度既可以同「正常人」一樣咁生活，
只係學野比較慢、主流學校課程對佢地比較深，
但唔等如佢地咩都唔識，無知既建議你去做下義工認識下弱能人士。

我諗冇乜人會想做呢啲嘢，唔關有冇膽事

掉轉左 係條"弱智"人士性騷擾人先

襲擊同非法禁固喎，點都甩唔到啦

明知係咁都仲拿屎上身，咁都唔係on9嘅我都唔識講咩好

自問無心機睇哂
所以係道斷鳩估下

好似拉咗會告佢傷人

就咁坐咪益佢
比警察哥哥執返幾劑下火先

大量PR 五毛出沒

黑警唔撚去屌？唔封關唔撚去屌？
我屌曬你地老母

係唔關抗爭事，係佢自己撚狗公

打飛機啦毒撚，五你老母毛

就算佢係藍都唔係拍晒片咁玩啦
佢地係咪以為香港人主流撐黃就可以為所欲為

你自己影撚埋啲咁既相會收到依啲msg唔關自己事？你如果係清白既更加唔駛理依啲留言啦，玩到約條友出黎玩只可以話你真係好撚得閒

做性奴比人SM好啲

Email 一向係醒目啲嘅

molamola,
肯定比狗L返轉頭喇

其實gmail係真係好撚醒

讀書叻真係唔同啲

成條片佢係冇郁過手

甚至用一啲原因阻止miss pun比隻鞋人奶

Miss pun好明顯係心智未成熟嗰啲八婆

真心好想告得入 唔知咁樣算唔算夠證據

如果班差佬揸正做有冇得玩？

入去坐吓都咪話唔過癮

有綁住佢咩？

Miss pun啲戇鳩嘢都好撚多

條短褲仔

拍片仲要live已經夠戇鳩

讀屎片都畢到業
全港第一奇聞

支持miss pun

呢度波台嚟

上得多連登真係壞腦
唔明點解有人撐佢地
兩條友咁做其實有咩得益？
唔係講句黃絲就做咩都岩
咁樣同班中國人有咩分別？

啲五毛多撚到

自拍比狗sm

我甚至覺得嗰時嗰張「藍屍與狗不得內進」都係佢諗出嚟嘅屎橋

Confirm左係弱智人士？ 唔係既話比人撚完仲要被弱智都幾慘

一定要，希望天有眼

其實拍片為咩

多左啦傻閪，返去用佢地相打飛機啦

問緊你有咩prove到人地係藍呀
答人啦柒頭

咪撚on9啦，係咪藍都好，點解要做啲咁cheap嘅嘢撚人？請問咁樣撚完人之後帶嚟乜嘢正面效果？

冇睇晒 有冇話唔畀佢走先

突發
黃絲支持黑警嚴正執法支持黑警私刑唔使解散警隊了

原來唔合你意嘅就可以任姦？咁唔怪得啲黑警都覺得自己有權強姦非禮手足啦你同黑警都幾夾，使乜憎佢地？

email就慘啦俾個豬閪隊友累

叫個隊友停手都唔聽

email =白衫

pun ＝綠色人

email同ms pun咁樣賣咸相意淫 想班毒撚買相對住佢哋打飛機
一直唔怕俾人批鬥自己係電子雞
依家俾人問係咪約得出嚟有問題 ms pun 自己講係佢book酒店 叫個廣州仔俾錢
同埋佢po同藍絲嗰啲對話 好似同片中唔係同一個人嚟
唔理對家係咪藍絲係咪弱智，有人dm講幾句咸濕野問佢係咪約得，佢自己答人好啊好啊，邊到構得成性騷擾

講事實實俾人話pr五毛乜乜乜，但事實今次佢就係玩得柒，重要留曬底搏俾人知以為好威
著得少布唔等卡要俾人性騷擾，但賣意淫相想人俾錢對住佢啲相打飛機又受唔住俾人問幾錢q? 咁人哋見佢咁嘅相都賣得，可能覺得佢真係有得約呢

其實佢一直食住佢男朋友
佢男朋友好多嘢都係聽佢講

收皮啦你老母比狗吊就差唔多

Miss Pun撚人唔係問題
問題係撚緊個睇樣就比人覺得係弱智既就有問題，
就好似 2個成年人打交好正常，但成年人同細路打就有問題

收皮啦偽善撚，捉撚埋你老母入去比人姦就啱

我諗如果一年前 冇人想做
到而家 成班人衝去做

兩件垃圾港女一齊屌唔得？

其實開埋live
係咪博拉

個男嘅開

我都費撚時講咩道唔道德，講道德就係恰弱智，唔講嘅就係本身佢兩個都已經on99

成班中學雞bully咁

又屌晒老母

肺炎個段應該鳩up
嚇下條仔
拎呢樣講明自己唔會埋佢身
避開任何責任

哦，你五毛，你PR

唔撚係同一件事

諗起之前有個IT狗收工俾狗搞，俾人誤會左係弱智

條弱智仔都有人撐係咪on9 約9人出嚟搞野咁撚7 都得

樓主pin this

有條友企係門口方向擋住點走

同埋只要講到係被迫 被威脅先留低 嘅話佢2個都幾麻煩啦今次

上位囉

拍嚟俾呢度啲狗公一齊打飛機盲撐

Send條片比警察同支持佢地嚴正執法 做個好市民先

樓主係最出名嘅波台狗

做黎有咩用？你恥笑完佢之後有咩實際效果？

本身就on9

個肥仔好ENJOY 自願跟人入房又自願除剩底褲，唔明犯左D咩法
睇到成班連登仔落井下石，明白睇人仆街好開心，但你地一大浸酸味飄出黎

咁咪即係要驗傷證實傷勢

你係咪有被迫害妄想症

你老母做雞俾狗姦都唔抵可憐

不如調返轉問你

其實你對邊撚個覺得佢一定係藍絲呢？

玩弱智我覺得好有問題 至少條片見到條友係唔正常

兩位小姐岀發點係賤格
但唔見得嗰男係唔願意或被迫喎
一個願打一個願捱啫

大家介意係因為佢哋標籤自己係黃 影衰黃絲
如果掹走個tagging
大家咪又係覺得好好笑 條戇鳩仔自己攞嚟衰

嗰單真係好柒

佢地如果係撚啲高官嘅我就話好嘢喇，搞個低能嘅nobody

我都覺
見條友啲對話都係正字 正正常常 好似只係個樣生得衰就直接代入左佢係弱智

嗰個人有冇諗過會俾人擺上網？呢個先係重點喎

連登仔咁鍾意講PR, 呢次真係PR disaster

性騷擾就性騷擾
佢無騷擾過又點會上釣出到黎
個男點會認 轉個頭比人告番性騷擾

咁都唔係弱智？😅😅
咁你咪勁撚過愛因斯坦

唔講以為去左香討，咁多人撐警撐藍絲

咁打完藍絲有咩效果

支持香港警察嚴正執法

佢有冇同意俾人咁樣影擺上網？

屌你地老母 你班咸濕仔
唔記得12果陣MissPun條臭雞篤灰？
話人地偽前線 食人血饅頭 拎黎啲裝去賣？
公開人地大頭住址電話同名？
篤灰果 幾個真係多謝你
呢家比差佬拉撚晒啦
就係爆炸案果班手足阿
本來都諗住唔出聲屌
睇到呢排話條臭雞比人拉左
全世界幫佢講說話 睇到都嬲
佢呢啲叫抵撚死阿屌你老母
你班連登仔咁撚善忘？

都幾難

威，賺廣告費賣多啲相同片

9成

實比黑警拉去做人證

唔係仲有連登仔撐呀?兵都做唔到仲盲撐

最緊要人有事

關咩事
好多連登仔都想２隻人頭豬仆街

藍登

打黑社會 同撚一個政見唔同的人係2件事

Cctoy班畜生唔係熱門抗爭咩
做咩入黎推波台post

我暫時睇唔到佢哋犯咩法

洩憤囉，不過影衰晒自己人咁解姐

呢兩條友做乜7
㩒入去睇埋啲相
黃絲？
邊隻黃

佢唔拍片又點會特登出嚟同個毒撚會面

email奶鞋要收錢
似想阻止miss pun唔好玩到咁盡
又廢事直播緊咁柒
大叫：你做多咗啦

駁唔到 blocked

啲手足被狗話係暴動就係暴動？判左啦咩？一樣道理，係未證實條友弱智前都唔好亂下定論

嗰條友喺度屌蓋ching pr嘛

佢哋俾咗月費驚無相睇

明明係講緊兩條女on9

唔係左唔左膠既問題
玩人本質係零貢獻

告侵犯私隱

手足嚟

咁多Pr，我抄哂你地名啦

個官唔覺得咪收皮

再講，條友可以話自己係被迫被威脅在先

好不利email佢哋

最緊要比警察破處再留案底冇得移民

其實睇對話好明顯係有傾過計

條女del撚咗自己講嘅嘢

成件事根本可以冷處理 你po得相 就一早預咗有呢啲人 唔係話佢哋啱 但唔使扮到咁純情 好驚訝咁
網絡世界有言論自由 你覺得佢違反道德操守咪report佢囉

約出嚟鞭打人 要人賴鞋底係咩玩法？前提係人哋講明唔願意 條友本身又冇攻擊性 唔明點解要傷害他人
至少佢而家真係有可能犯法

呢兩個女人都幾恐怖，完全冇品冇家教，唔知佢哋屋企人睇完條片會點諗佢哋

戇撚鳩 不論係對班狗定係藍絲都一定要無下限咁玩

有冇片先

咁我唔知喎 但一定知道有錄影
就咁睇片未必可以構成禁固
利申：唔認同兩位嘅行為

之後送去醫院驗傷

仲影衰晒所有女權人士

龍門俾人爆頭 報警
阿玉俾人爆頭 都報警
佢地一定係撐警藍絲

成班人撐條垃圾鹹濕佬 佢唔性騷擾人點會俾人玩返轉頭？

最不利係兩條女係黃絲啫

patreon課咗幾錢？

留名等list

出面幾個 posts 話唔屌得 miss pun, 全部 PR

唔講政治立場都好不利。冇了

搵隻人形豬幫手打

啲錢左手交右手

你又知個條友係藍
個兩條友on9 開live
博拉呀？

有可能 其實條女係好撚醒 全程冇郁過手

雖然我好唔鍾意佢 但我會欣賞一個聰明醒目但心地唔好嘅人 多過又蠢又心地唔好

加埋PR落去thx

你唔係仲咁撚天真覺得淨係黑社會下嘛
敵人必須死丫 左膠
係要用盡一切方法都要踩低對家
藍絲=殺人犯

成班連登仔試下對事不對人好冇
換轉2條女係藍 條仔係黃 仲係唔係條仔抵死先
如果唔係 只係政見問題

如果成件事兩條女係無人識，一定無事

唔知咁你打咁多野做乜？見人毒就屈人弱智？做咸濕毒撚俾人玩就預左啦

做七事仲要開live比位人地入，你覺得冇問題，但其他人覺得你有問題，ED叫拿屎上身。沖唔沖得乾淨就睇你自己

玩到自己有機會坐監又抗爭唔到
連基本人民認同都達唔到
為你嘅憤慨加油

成班盲毛
爭住奶佢2條臭雞個閪

欺凌智障就係唔啱！

但佢地同意咗見面點算性騷擾

係佢地on9開live姐
唔開live你會知？

點樣推測到佢係鳩噏呃條弱智仔唔撚洗諗咁多藉口

個"弱智"本身都立心不良先俾人撚到啦 有乜可憐

佢地兩個都係想出名姐
依家唔係應該好開心咩

收皮啦，你課咗幾錢落patreon?

D4係咪畀狗打斷腳要坐輪椅出庭果位

條仔自願
條片又冇漏點
犯咩法？

冇諗嘢冇底線盲撐
仲心寒過香討

抵死 臭閪臭雞 掛住個黃絲 無做過一件好事 一件幫助大局的事 但就用來賣淫相鹹相 傷風敗德 比晒位人地入 依家好啦現眼報 玩出火 支持警察嚴正執法 為民除害

左膠最緊要有光環 冇光環仲唔割咩

Miss Pun應該唔記得左咩叫“見好就收”先落得如斯田地

佢哋做得出就預咗有嘢要承擔

依家開live搞到比狗咬
靜靜雞唔好既

屌 你岩

宜家咪開咗囉 做乜啫你

因為刑事恐嚇唔一定身體上傷人，可以包心理同名聲上，包括你有意令人受驚，以而家件事睇，本來冇片既話就乜都死無對證

但佢帶男人cam man去玩人多勢眾，ig又直播即時公開，內容包括奶鞋底等，片中肥佬又講過「下你拍緊架」跟住奶完又即刻去浪口，email又唔知做乜撚不停大大力fit鳩張床，而佢地一方有3-4人，肥佬自己1人

總結係所以肥佬只要庭上話自己當時不知所措而受驚所以就範，之後俾佢地直播公開片覺得受創，再配合下醫生證明，我想講，個官會接納既機會直頭係大

讀law出身緊係醒d

係個豬閪隊友冇咩腦姐

冇腦嘅黄絲真係好得人驚

條鹹濕毒撚真係好幸福 俾成班連登仔錫住佢話唔好欺凌智障 連登仔講呢啲真係好有說服力

感覺上 email 知底線係邊 啲野見好就收

有無睇個ig post?

明買明賣，點立心不良

點睇都係兩條女立心不良在先

萬一玩到個弱智自殺邊個負責任？

應該輕度弱智....

前者非常正確
影唔影衰 真係咁重要？

miss pun開，男埋單

加太賀日式料理花之戀壽司100萬件

你錯啦，唔明點解一隻精蟲上腦嘅藍絲俾人玩返轉頭，點解要可憐

自己收埋慢慢玩到夠咪算
又要威又要戴頭盔就係呢種
開哂live果下真係笑死

而家興話係PR呀

肯定唔係啦，係既唔會洗口

佢都走唔甩呀 同黨黎呀 共犯

一齊屌又唔撚得？屌黑警個陣洗唔洗通知埋你？通知埋你老母？

如果話玩SM得唔得

左膠仲得人驚 係連登做好啦
出到街做左膠驚你跌親

總結全片，男人咸濕唔緊要，但咸濕又戇鳩就出事喇

我覺得大家係笑Miss Pun 柒多D

因為個兩條g都係垃圾囉

條仔轉頭即刻話自己被迫

即刻變傷人 禁固 喎

我都唔覺犯法
不過黑警見你係黃絲就點都煩你一排

我睇唔到我唔清楚我唔知道
你批鬥你鬥黃你五毛你Pr

坐少d囉，都係俾人累㗎啦

我都好撚憎兩隻臭雞

影射胡錫進，違反国安法

侵犯私隱，民事告心理創傷

pr又做野

細個諗究竟係點

藍絲終於可以鬧黃絲讀屎片

可能想一齊玩

咁咪即係仇女大於一切囉

同路人俾狗拉點解會有人開心

我唔見佢比人打果時有阻止 本能係會用手擋 （唔排除電話有記錄約開房）
狗告assault 法庭只會睇有冇consent

miss pun玩大咗姐 叫個毒撚奶鞋底 而家咩時勢呀 邊個睇到觀感唔好啦

我覺得大機會告到
差在係中邊條
唔好意為拍片個柒頭同肥婆無事
協助教唆都有機會中

你有打開twitter戰線嘅話咪知道呢啲嘢比藍屍擺上國際線老屈係幾難解圍囉

唔講得架, 一講又會比連登仔屈係PR分化撚五毛

雞咩色

盲撐撚：我睇唔到

Lin

唔好以為佢會冇事，成件事都係幫兇
佢唔係諗住出位，都唔會在現場出現又對住鏡頭show埋對肥婆波

咪就係因為有你呢種黑白不分嘅垃圾港女所以先會有人仇女

唔理黃藍 無腦嘅人係得人驚㗎啦

睇佢之後點講囉
但認真 佢冇講過話走 又冇鎖門令你走唔到 真係唔算非法禁錮。。。

當時太驚唔識反應

再加埋條友可能有白卡

完了

唔係同一個人

有乜撚野好告

睇返段片囉，肥仔仲有好多位識笑架

鎖門唔知啦，睇唔到

連美斯好波

講得好，下下衰左（唔關政治事）就縮入黃營當保護罩，黃營無光環，唔係自稱係黃就做乜都啱，尤其唔關政治同大是大非事

可能白卡人嚟

佢地一直靠社運提升知名度賣相。

當啲人係藍屍就得

唔重要啦，橫掂都已經夠晒臭朵，唔爭在

你估會告啲咩？

佢醒啲 miss pun 做晒污糟野佢淨係睇唔做

成班仇女心態 剩係識話人電子雞又直接避開唔講條友性騷擾 而且根本就唔應該拉埋藍黃黎講

點幫得落手呀
平時就叫人抗爭反抗
轉個頭就去撚鳩對家弱能人士
而家仲要比人塔埋

佢咪叫緊，係班雞玩大左

憎佢兩個唔代表仇女

似係

其實我睇晒你哋啲留言
都係冇咩特別
9拉就會但入唔到罪
Email無事啦

邊撚度有拉到 ON9

香港有肖像權

抵啦，呢啲過咗人類道德界線要割

ig嗰個廣東仔唔係呢個人嚟

屌，抵撚死喇。兩個on9女人，黃就大撚曬咩 根本係冇撚腦，唔使話咩pr風向喇，禁撚on9 唔屌唔得喇

就咁睇條片點都覺得Miss Pun撚緊個貌似弱智既人，而個弱智又冇反抗

祝佢兩個連條仔都一齊收皮，一齊乞食唔好影衰晒
劉穎康快啲DQ
劉家行 藍絲與狗單野比人入公職人員行為失當，DQ埋個區議員位

點解唔得？

我又睇唔出你呢個咁優秀嘅港男有幾是非分明喎

佢有表明唔想上鏡㗎
consent係，中途say no就係no
唔理之前咩喺ig話想拍av

利申：女權撚，miss pun犯晒consent啲嘢 不過佢本身都唔係女權撚，唔知唔出奇，但email竟然冇提佢

睇佢地咁多玩鳩藍屍既post, 仲上當
一係真弱智
一係對家裝既局

係咪放蛇嚟

佢ig話要揸波要同miss pun拍av在先㗎喎
咁咪出嚟開cam同你拍囉
如你所願仲立心不良？

本身揹條傷人17就玩到開LIVE
佢睇黎真係唔驚坐

講得好，簡直係最佳結局

renee先係最醒

年終幾多單呢啲野 對家要屈點屈都得
國際線集中翻自己點解釋咪得 可況我唔見得連登有幾多人著重國際線 每日任務做既人數小得可憐 做好自己先

撈社運彈得快過娛樂圈

唔係講笑...個男嘅望落真係應該係有睇開精神科.....

咪狙擊緊賤畜gmail miss pun
已經為公義發聲緊

咪撚盲撐好無？香港人就係太多你依啲盲毛無獨立思考

中途講返唔想拍但仲影喎

笑撚咗，講唔過就屌人哋係垃圾港女

又鳩拉 但成件事幾個癮呀

邊有講你唔過，你講得我過咩？
而且你地港女垃圾就公認，講事實

玩還玩，玩到咁俾狗咬就唔抵

咁以後個patreon 仲會唔會更新架
我俾咗成千蚊

班狗走哂佢兩個係房吹水架wo 拉乜撚

一見條仔個樣柒吓柒吓on99咁成班聖母上身
親口承認自己智力無問題
miss pun講埋自己直播緊佢又冇避又冇拒絕
都係嗰句，牛唔飲水㩒唔低牛頭

share

睇嚟你好似比佢哋呃過喎，變咗狙擊手喎

真係有機放蛇，班狗仲要咁快到⋯

完全睇唔到佢地點用黃絲KOL身份為民主自由發聲/做過咩幫助抗爭大局， 咁都算，但竟然拎呢個身份賣淫相，大佬呀你有無再痴線啲呀 衰啲講句係無恥

幫佢地含兩下就沒事兒收工la

人必自侮然後人侮之，黑警同港府係咁樣所以人人唾棄，呢兩條女都係走緊呢個方向

講出嚟唔笑都幾好嘢 話人賤畜其實一樣冇品 道德撚上身

4個一齊收皮最佳結局

Fake topic by 波台狗

你要分到咁細 人格審查埋
咁你有冇怪埋私了藍絲班手兄啊

睇到我火都黎

事實佢係藍屍喎 係到性騷擾人黃屍天使先 咁又唔得

人地撚藍絲就去屌翻自己人 連登仔風向真係易帶

佢冇阻止miss pun
個官可能話佢係同謀

根本仲衰過

唔係鳩拉
拉得好岩

有得拗 應該最後和解了事
其實成件事好無聊但兩位心地差係真

我都覺得係
其實係想阻止

又或者咁講

其實佢係純粹正常啲

Miss pun太蠢同埋太唔成熟

不過呢件事再一次證明到女權有幾咁虛偽

早排先話睇到單新聞女人sm條仔睇到好撚嬲

今次miss pun喺佢面前恰鳩個弱智完全唔出聲

屌得好
支持你

點解你會覺得係同路
兩隻妖孽借運動呃飯食 社會垃圾黎

肯鳩定

renee就真係冇事啦

係，冷靜少少唔好係咪都屈毛屈PR先，咁樣echo chamber法好易出事

話說係邊個報警？

之後又番轉頭wo

呢個係仆街
不過一單還一單
被玩果個變態藍絲都抵死

講真依兩樣女好廢
連登唔少撚狗實錄在線等嘅po都高汁過佢地咁樣做
真係玩大咗

有咩證明到條肥仔係藍絲？

其實成件事都好on9
兩邊都係

推呀.... 篤灰正仆街

幾個正常成人你情我願開房直播玩性遊戲/前戲，成班搶道德高地搞乜
仇女我明嘅

佢地睇唔到，全部奶過

完全同意
男方約炮SM
仲可以告埋條女？

佢夠有話覺得自己幸運啦

其實有拉到人咩

Miss Pun係醒既應該Ig被騷擾就報警，可惜佢以為大家都支持佢，所以就撚翻佢轉頭
打個比喻，Miss Pun被條仔打，Miss Pun開Live自衛用刀殺左佢仲補多幾刀，問題就係補多幾刀上

屌得好，幫推

唔講唔知原來黃絲女神咁有貢獻

你問個傻嘅佢會唔會同你講話自己係傻....咩叫mentally incapacitated patients....

我幾時有話個肥仔係藍絲
我講緊同路人俾狗拉點解會開心 識唔識字

一早講係咁，但條仔似係佢地個客或所謂fans

email讀 law:o唔知佢諗咩

坦白講 成件事真係做得唔太好睇

片入面miss pun 問過肥仔有冇做過庇護工場，又問正唔正常，肥仔回答佢「正常冇問題」

幣在佢成個人唔正常到完整句子都表達唔到咁
喺度鳩笑都可以唔代表啲乜 你話正常人笑到好high就話

肥佬只要又有醫生啲咩精神創傷既報告
咁email果邊一樣玩完

連登邏輯：屌一邊等於撐另一邊

一早話左藍屍VS女權

連登仔一定係撐藍屍

邊個報警? 咁都知咩酒店
真心唔幫果2條女.. 痴線 玩咁大
條仔可以告返佢地
有冇新聞?

咁要再check

你搞錯啦，女權唔係爭取兩性平等㗎，所以唔出聲係正常

倉底見

梗係講得過你啦，一條精蟲上腦既藍絲你都值得可憐，原因就係因為嗰兩條女係雞真係黑人問號咗

佢ig咁撚多藍屍mon住，唔係覺得玩到咁大會冇事下話？

抵死 坐監啦

Agger -o-o

成件事除左佢兩個個人拎到快感外
對黃營有咩得益先?
依家仲搞到比捕 無謂嘅犧牲
唔係on9係咩？

要坐牢

唔啱聽=pr，有班連登仔女懶用腦，反射式回覆衰過50-60年代既ai

講真如果佢真係報警咪又會俾你哋話做咩要搵狗 道德撚上身咩都講得出架

鹹濕佬變態佬你覺得報警就可以治到咩？咁睇得起啲狗呀？擺到明佢哋想玩返條鹹濕佬轉頭 都係嗰句啦 唔衰鹹濕就唔會出嚟啦

條片一開頭條女自爆咗邊間酒店

藍絲睇到呢個post既快啲做野 我地都好支持你地

但Brian係明顯地進行毆打

你咪繼續黑白不分幫隻雞護航

但唔代表同路人做咩都要支持
兩條女平時行為言論都唔係咩好人又弱智
俾狗拉都係遲早既事

推

條仔約人爆房先被人玩怪得邊個？

大愛撚陣間出黎屌我話我 blame the victim

連登仔真恐怖

都冇證據證明呢個係藍絲

垃圾臭雞

樓上課patreon 班連登仔點算

email同miss pun虛偽

唔代表女權運動虛偽

身體自住=可以無恥地將做雞公開化

你pr你死啦你

推推 篤灰正仆街

兩隻臭雞抵死

阿媽教仔

好撚煩 成日話女權同身體自主
根本就臭雞

屌你老母臭閪咪撚影衰黃
賣咸相唔緊要你sell得呢啲相自然有痴線鹹濕佬PM你都預咗啦

估唔到樓上仲有班弱智仔撐佢
玩鳩個弱智嘅做乜鳩

就算冇被拉到可以收皮，專心做翻Miss

電子雞 玩人地開酒店咪算 晒下錢

仲要咁on9踩上去拍片

仲話大學生 無撚腦

條友靜係識一味會email miss pun係雞 又講唔出其他咩道理 典型垃圾 可能同情返佢精蟲同類姐

Agree。d人對弱能人士唔認識 以為弱智就一定成個standard 唐氏綜合症樣。 但好明顯段片點睇佢都唔係正常人先囉 同埋成件事真係好撚on9 好撚無聊 恥以為伍

約得出黎又點會叫性騷擾

撐佢嘅連登仔其實你同俾人玩嗰個弱智仔智商冇分別

比卡超呢句說話應該套在兩條女身上岩啲

前戲嚟啫

好多人夾硬拉埋黃藍嚟講

估唔到有人幫個男嘅 你地係咪平時都好中意係ig性騷擾啲公眾人物

仲有次幾年前佢係支那玩唔知咩事拍片喊哂
心諗條女都幾抵死

入完冊出返黎安心去SSP做雞

奶完鞋底 對鞋仲敢著？

對家做錯就要學對家咁錯埋一份？

細路仔咩家下，報警已經拎哂道德高地無得輸啦

而家咁樣玩咪有位比人入囉

拉咩

搵個target dm就叫明買明賣

起碼要貨櫃車抬

ig cap 嗰啲所謂對話同嗰位弱智人士係同一個人？你有幾肯定？

藍屍都唔會話721白衫暴徒俾狗拉好開心
所以話黃營分化風氣好痴線

若智都玩

打人 玩人叫女權？

我又想知點構成性騷擾
有人dm佢講約佢去酒店，佢就答人好啊好啊，我去開逸東酒店
今次重要ms pun自己答咁係佢book酒店，叫對家俾錢
有人有方法玩殘藍絲我冇異議，但我想知佢咁嘅對應方式點稱得上性騷擾？

你又幾肯定唔係同一個？

點解咁樣叫冇獨立思考
再講 今時今日除左大奸大惡既俾狗拉 我都唔會講抵拉呢d說話 上年唔見你地咁撚正直 而家靜左就道德撚上哂身 越黎越雞蛋挑骨頭

做乜尻

on撚9 啲連登仔發曬矛咁屌miss pun 同email唔知做咩鳩 又拎番咩miss pun之前篤灰單野出嚟
坦白講 依加最差個情況咪就係藍絲撚鳩藍絲 唔知成班連登仔上曬腦做咩鳩 關你地撚事咩

係ig性騷擾完先約出嚟

加上片有個男基本係冇任何作出性騷擾既行為同言論
要入兩條女易過借火

係社區掛藍絲與狗不得內進單野戇鳩到極點

日日都有新standard

其實成件事好撚無聊

如果條女真係黃嘅只可以話佢真係低質黃

篤灰就已經係死罪啦

D黃屍都好多冇撚腦

可以入乜

我覺得肥仔好enjoy , 係miss pun 真人面前二話不說除剩底褲，如此近距離，浸鳩味一定比miss pun 聞到，肥仔心入面可能係無比興奮

咪係
點解係咁幫住個男
係個樣生得弱智d姐

你又肯定人弱智？ 弱智都識約炮開房喎

如果呢單嘢無俾對家發大同埋兩條女無俾人告，真係要劏雞還神

約人爆房所以比人玩到直播影自己除衫褲都唔可以怪人？
連登仔以後玩交友app要小心d 比人post裸照上網都係你地自己問題
約得人出黎爆房就預左有比全世界望到你無著衫褲既風險

普通襲擊

唔通弱智既人會大大聲同你講 係呀我弱智
再解釋佢個病係點得返黎咩

淨係佢肯覆人好啊，dm對話中都睇唔出佢唔願意啦
雖然明眼人都知佢想撚條友，但係文字上佢有回應對方而且唔係表達睇完啲說話唔舒服
重要自己book埋酒店約出嚟，事後重影咗張合照
完全構唔成性騷擾喎
佢玩人唔緊要，希望佢有翻啲智商，玩著自己柒咗啲啫

唔好俾佢spin開件事啦

條仔喺ig性騷擾Pun係唔啱，就代表Pun同email後來玩到咁大喺度欺凌人係justified？？

呃佢上房都算，見條仔噉樣樣都玩唔落手啦，恰個智力明顯比自己低嘅人好光彩咩？

攞住把刀指住條弱智仔做？

仲幫佢地兜個班人睇Pin啦屌你老母臭閪
成撚日同路人前同路人後 又話Pr公司
同你老母路呀 篤灰點撚樣同路呀

人地而家又要賣咸相又唔要俾人性騷擾

果個肥仔感覺有少少智力唔正常
玩呢d真係好嘔心

我肯定唔係同一個人
果個miss pun都唔會敢話佢係同一個人，佢敢俾證據全對話？

唔撚緊要啦，到時上庭同個官咁講。

但絕對唔認同有人撐狗拉佢地囉
講遲早 遲早連登仔慢慢幫撞幫埋班狗洗埋白
我相信唔係我太敏感 係你地對班狗既仇恨唔夠深/已經開始忘記上年班狗既惡行

坐監坐監

講真，明知條友弱智都玩都幾撚賤

冇幫住佢 都話咗佢藍唔藍絲冇關係
係佢如果玩到咁 然後話動機係佢俾人性騷擾
佢做嘅呢堆嘢唔對題啫

成班連登仔爭住話「唔好欺凌弱智！」「根本直程係Cyber bullying！」

但平時就最鍾意放啲女仔instagram相上黎無端端話人係雞講埋啲精蟲上腦嘅說話

班藍絲不分化永遠都係做得好好
唔似得我地少少事就會比人批鬥
雖然今次兩條女係蠢左

蓋ching 麻煩開2
唔好俾佢停呢兩隻黑心臭雞一定要繼續追擊

點解唔撚講得？
篤灰唔撚夠大罪？

邊個幫我拉依2條臭閪我就撐邊個

你咁講好多嘢都冇攞把刀指住佢做啦

夠冇人攞把刀指住你做黃絲

佢30歲人 人叫佢除就除 佢明知直播緊 又冇拎槍指住佢

連登仔冇佢咁蠢

當初po炸彈案手足上ig已經割撚左蓆
係連登班細蚊仔先會攬果兩隻電子雞
條片仲要老尷成咁 搵對家啲宇宙級pr都幫唔到佢地

香港正在肅清黑警、有無人開始對警隊有返啲信心

善用起底

弱智lives matter
弱智藍絲we connect！

咪借啲耳幫警甴

arm ar 撚個弱智藍有冇問題 問題係佢地唔應該直播

係嫁啦 班連登仔只係會放道德係自己人嫁 坦白講 有方法大家咪又係想千方百計殺死班狗 有本死亡筆記係你手你咪又係會殺曬班狗全家 講咩道德姐 依加大家同藍絲係勢成水火嫁啦 恨不得佢地死 依加走嚟講道德 笑撚死邊個

好似佢條仔個黨個黨魁話齋
有案底令人生更精彩

睇黎可以告非法禁錮同再告傷人17
玩膠玩出禍

咁仆街

肥仔話自己唔係弱智

CLS

有邊個弱智會話自己係弱智

好心見到條仔係弱智就好收手啦

佢男朋友唔係劉家衡咩，點解差咁遠

冇閃卡唔幫人做survey

告埋性侵

快啲護航啦

一單還一單，有得利用差佬唔用正傻仔

今日先知
黃絲一向無道德

片尾最後幾1分鐘

你都幾撚On9
條仔爆房佢一定要去？佢去得姐係貪玩啦
玩到瀨嘢係佢地抵撚死
你張圖用落個兩條女貼切啲

睇完成條片 狗上到庭完全告唔入
個男有講有笑 打前打後都係

上面幾多人睇過條片 個男對答冇問題
告得入只會係低能到唔知做緊咩
我又見佢點頭

成件事pr 好比心機 用左多人力去推

肯應約都唔叫明買明賣

仇男仇到是非不分

如果條仔真係揸白咭
兩條女罪加一等.